[有SEED有GIF]終於睇左Netflix果套Spectral,睇左個幾鐘就係等呢一炮

SEED:

ed2k://|file|Spectral.2016.%E5%B9%BD%E5%86%A5.720p.Chi_Eng.ZMZ-WEB-MP4-V2.%E8%BF%85%E9%9B%B7%E4%B9%8B%E5%AE%4|1610271177|0b70074421c50d04dfde06b5ab5cf262|h=ps64w4yw2uyq6rs52c4jn3nuspbg4fu7|/

原來呢套野無響戲院上,只係響Netflix上面播,算係電視電影?
電視電影可以拍到咁真係唔容易呀
不過呢套戲有三個明顯缺點:
1故事太過平鋪直叙
2人物性格唔突出,主角以後角色太路人
3文戲較沉悶
不過科幻片迷都可以一睇嘅

估下係咩黎

不過主角解釋完都唔明

坦克都撞爆

睇左個幾鐘就係等呢一炮

機械狗狗,可惜無乜表現

六支鎗充一支,能量CHARGE到爆曬燈

睇左 我都覺得有d悶
開頭懸疑係幾好

原來開錯台,SOR